{
  "L2 Bridge": "L2 브리지",
  "Explore": "탐색",
  "Prizes": "경품",
  "disconnect starkNetWallet": "starkNetWallet 연결 끊기",
  "contractAddress not found": "계약 주소를 찾을 수 없습니다",
  "Authorization successful": "승인 성공",
  "Install": "설치",
  "Wallet": "지갑",
  "User denied account access": "사용자가 계정 액세스를 거부했습니다",
  "not install metamask": "메타 마스크 설치 안 함",
  "get netWorkID failed, refresh and try again":  "네트워크 ID 를 가져오지 못했습니다. 새로 고치고 다시 시도하십시오.",
  "The current Solana account is not activated": "현재 솔라나 계정이 활성화되지 않았습니다.",
  "You must Change Networks on your wallet app": "지갑 앱에서 네트워크를 바꿔야 합니다.",
  "get coinbase failed, please unlock {0} or generate a new address": "코인베이스 가져오기 실패, {0} 잠금을 해제하거나 새 주소를 생성하세요",
  "please connect Starknet Wallet": "Starknet 지갑을 연결해 주세요.",
  "please switch Starknet Wallet to mainnet": "스타크넷 지갑을 메인넷으로 전환해주세요",
  "please switch Starknet Wallet to testNet": "please switch Starknet Wallet to testNet",
  "Please enter From Chain": "체인에서 입력하십시오.",
  "Hash error": "해시 오류 입니다",
  "Request frequent": "요청이 잦다",
  "Error: {0} has not been installed":  "Error: {0} 는 아직 설치되지 않았습니다.",
  "not wallet tips":
    "{0} 가 이미 설치되어 있는 경우 브라우저 확장 설정을 확인하여 활성화되어 있고 다른 브라우저 확장 지갑이 비활성화되었는지 확인하십시오.",
  "CONFIRM AND SEND": "확인 및 전송",
  "Token": "토큰",
  "at least": "최소한",
  "Max": "최대",
  "From": "에서",
  "Popular": "인기",
  "Networks": "네트워크",
  "Identification Code": "식별 코드",
  "Balance": "밸런스",
  "Total Send": "총 전송",
  "Withholding Fee": "원천징수 수수료",
  "Received": "수신됨",
  "Confirm": "확인",
  "Timestamp": "타임스탬프",
  "Save": "절약",
  "Sender pays": "발송인은 각 이체마다 {0}%의 거래 수수료를 지불합니다.",
  "To": "에게",
  "More": "더",
  "Recipient's Address": "받는 사람의 주소",
  "To Address": "{0} 주소로",
  "Recipient Address": "받는 사람의 {0} 주소",
  "This is your address": "귀하의 주소입니다.",
  "Address format error": "주소 형식 오류입니다.",
  "Less than the minimum transfer amount": "최소 이체 금액보다 적습니다.",
  "Makers provide for liquidity": "메이커가 유동성을 위해 {0}를 제공합니다.",
  "Gas Fee Saved": "가스 요금 절약",
  "Time Spend": "시간 소비",
  "Read More": "자세히보기",
  "Total Tx": "총 거래량",
  "Total Volume": "총 볼륨",
  "Total Users": "총 사용자",
  "Tx Statistics": "Tx 통계",
  "Data source: Orbiter Finance Bridge & Vizing": "데이터 소스: 오비터 파이낸스 브리지 및 바이징",
  "Source Chain": "소스 체인",
  "Destination Chain": "목적지 체인",
  "Amount (USD) Statistic": "금액 (USD) 통계",
  "Users Statistics": "사용자 통계",
  "Latest Transactions": "최근 트랜잭션",
  "All": "모두",
  "Status": "상태",
  "From/To": "출발지/도착지",
  "Asset": "자산",
  "Amount": "금액",
  "Source TX": "소스 TX",
  "Destination TX": "목적지 TX",
  "Time": "시간",
  "Completed": "완료",
  "Pending": "보류 중",
  "History": "히스토리",
  "Value": "값",
  "No history": "기록 없음",
  "Your Transaction Details": "거래 세부 정보",
  "Submit": "제출",
  "Discord-support": "Discord-support",
  "To confirm that your Transaction Hash was generated from Orbiter, you can": "트랜잭션 해시가 Orbiter에서 생성되었는지 확인하려면",
  "Make sure that this Transaction Hash was initiated at": "1. 이 트랜잭션 해시가 {0} 에서 시작되었는지 확인.",
  "Orbiter official website": "오비터 공식 웹사이트",
  "The last four digits of your Tx value contain an ID code starts with": "2. Tx 값의 마지막 네 자리에는 {0}로 시작하는 ID 코드가 포함되어 있습니다.",
  "Your transaction is supported by Orbiter": "3. 귀하의 트랜잭션 {0}는 오비터 에서 지원됩니다.",
  "amount": "금액",
  "Search": "검색",
  "OPoints": "OPoints",
  "O-Points": "O-포인트",
  "Undone": "취소됨",
  "Claim": "클레임",
  "Reward": "보상",
  "specific network": "특정 네트워크",
  "More: Partners' Incentives": "더: 파트너 인센티브",
  "Terms of Use": "이용약관",
  "Claimed": "청구됨",
  "Congratulations": "축하합니다!",
  "Your Rewards": "귀하의 보상",
  "No rewards found": "보상을 찾을 수 없습니다",
  "Explore Orbiter to grab some": "오비터를 탐색해 보세요",
  "The 1st Meme for Orbiter Community": "오비터 커뮤니티를 위한 첫 번째 밈",
  "loading": "로딩 중",
  "Claim Progress": "클레임 진행",
  "Trade $ORBGUY on": "$ORBGUY 에서 거래",
  "Claim your Token on": "{0}에서 토큰을 청구하세요",
  "The claim channel will be opened soon. Thank you for your patience": "청구 채널이 곧 열립니다. 기다려주셔서 감사합니다.",
  "Join": "가입",
  "Ecosystem DApp": "생태계 디앱",
  "Fair Launch": "공정한 출시",
  "Cross-chain Game": "크로스체인 게임",
  "Current Funds Raised": "현재 모금된 자금",
  "100% refund for": "100% 환불",
  "oversubscribed part": "초과 구독한 부분",
  "Copy Address": "주소 복사",
  "Total O-Points": "총 O-포인트",
  "Quests": "퀘스트",
  "No Active Quests Available": "사용 가능한 활성 퀘스트 없음",
  "Extra Rewards": "추가 보상",
  "Bridging TX Get Flip": "브릿징 {0} TX 겟 플립",
  "Your chances of flopping": "플립할 확률: ",
  "Revealing cards to unlock": "{0}를 잠금 해제하기 위해 카드 공개",
  "is achievable by": "에 의해 달성 가능",
  "bridging TXs": "{0} TX 브리징.",
  "Continue": "계속",
  "Confirmed": "확인됨",
  "Connect a Wallet": "지갑 연결/지갑 연결",
  "Connect wallet": "지갑 연결/지갑 연결",
  "not connected": "연결되지 않음",
  "Join LIKWID Group": "라이크위드 그룹 가입",
  "ALPHA": "\"/가격\"을 입력하면 최신 가격을 확인하고 더 많은 알파를 찾을 수 있습니다!",
  "O-Points Leaderboard": "오포인트 리더보드",
  "m ago": "{0}분 전",
  "Top 1% Address": "상위 1% 주소",
  "Rank": "순위",
  "User": "사용자",
  "Basic Points": "기본 포인트",
  "Activity Points": "활동 포인트",
  "Ecosystem Points": "생태계 포인트",
  "Total Points": "총 포인트",
  "Details": "세부 정보",
  "Basic contribution rewards for using Orbiter Finance for bridge transactions":"브리지 거래에 오비터 파이낸스 사용에 대한 기본 기여 보상.",
  "Activity points": "활동 포인트",
  "Basic points": "기본 포인트",
  "Task rewards for participating in Orbiter Finance-related activities": "오비터 파이낸스 관련 활동 참여에 대한 작업 보상.",
  "Rewards for interacting with orbiter's ecosystem dapp based on orbiter cross-rollup protocols": "오비터 크로스 롤업 프로토콜에 기반한 오비터 생태계 디앱과의 상호작용에 대한 보상.",
  "Held Orbiter NFT": "오르비터 NFT 개최",
  "No Data": "데이터 없음",
  "Select a Chain": "체인 선택",
  "cancel": "취소",
  "Sender": "발신자",
  "Maker": "제작자",
  "It takes about": "기본 브리지를 사용하여 자금을 이동하는 데 약 {0} 분이 소요되며, 오비터를 사용하면 약 {1} 초가 소요됩니다.",
  "Fees using the native bridge costs around": "네이티브 브리지를 사용한 비용",
  "Gas Fee": "가스 요금",
  "Fees using Orbiter costs": "오비터 비용을 사용한 수수료",
  "Trading Fee": "거래 수수료",
  "SEND": "송금",
  "INSUFFICIENT FUNDS": "자금 부족",
  "Check Address": "{0} 주소 확인",
  "Contract address is not supported, please use EVM address": "컨트랙트 주소가 지원되지 않습니다, EVM 주소를 사용하세요.",
  "transaction maintenance, please try again later":"{0} 네트워크 {1} 트랜잭션 점검 중입니다, 나중에 다시 시도해주세요",
  "The format of input amount is incorrect": "입력 금액의 형식이 올바르지 않습니다",
  "Waiting for account balance to be obtained": "계정 잔액이 확보될 때까지 기다리는 중",
  "Failed to draw card O-Points": "카드 O-포인트 인출에 실패했습니다",
  "copy faild": "복사 실패",
  "Not Contract, ChainId": "Not Contract, ChainId: ",
  "Coin decimals Error": "코인 소수점 오류: ",
  "please connect correct starknet wallet address": "올바른 스타크넷 지갑 주소를 연결하세요",
  "Contract not supported temporarily": "컨트랙트가 일시적으로 지원되지 않습니다",
  "The sending address is too long": "보내는 주소가 너무 깁니다",
  "here": "여기",
  "Failed to obtain contract information, please refresh and try again": "계약 정보를 가져오는 데 실패했습니다. 새로고침 후 다시 시도하세요.",
  "query data error; please refresh": "쿼리 데이터 오류, 새로고침하세요.",
  "The current wallet connection network is inconsistent with the sending transaction network": "현재 지갑 연결 네트워크가 전송 트랜잭션 네트워크와 일치하지 않습니다.",
  "Token burning results in a less number of tokens received": "토큰 소각으로 인해 수령한 토큰 수 감소",
  "Select Gas Token": "가스 토큰 선택",
  "Maker Routes": "메이커 루트",
  "long": {
    "modify": "거래를 수정하거나 지갑의 이체 금액에서 마지막 4자리를 제거하면 거래가 실패할 수 있으므로 이를 수정하지 마십시오.",
    "Configuration": "구성은 2분 후에 업데이트되며, 돈을 돌려받지 못할 가능성이 있으므로 2분 후에 거래하는 것이 좋습니다.",
    "Relevant": "관련 대상 트랜잭션 해시를 찾을 수 없습니다. {0} 채널에서 소스 트랜잭션 해시를 제출하시면 저희가 도와드리겠습니다. 자산은 안전합니다.",
    "FCFS": "{0} O-포인트 이상 사용자는 무작위로 보상을 받을 수 있습니다. 총 {1}의 보상을 받을 수 있습니다. 보상은 Arbitrum 네트워크에서 청구됩니다. FCFS!",
    "Loopring": "이 루프링 계정은 아직 활성화되지 않았습니다. 전송하기 전에 활성화해 주세요.",
    "InOrbiter": "오비터에서 각 거래에는 4자리 식별 코드가 있습니다. 식별 코드는 거래를 식별하기 위한 방법으로 이체되는 총액의 끝에서 볼 수 있다. 식별 코드는 '제작자'가 자산을 대상 네트워크로 전송하지 않은 경우에 증거가 될 것이다. 이것은 마진 계약에서 자금을 청구하는 증거로 작용할 것입니다.",
    "TheMaker": "'메이커'는 대상 네트워크에 자금을 전송할 때 발생하는 변동하는 가스 요금을 충당하기 위해 '발신자'에게 고정 수수료를 부과합니다.",
    "TotalAmount": "원천징수 수수료를 포함하여 '발송인'이 보낸 총 금액.",
    "AfterThe": "'발송인'이 거래를 제출한 후 자산은 유동성을 제공할 '제작자' 주소로 이전됩니다. 오비터의 계약은 자산의 안전을 보장하고 '보낸 사람'이 대상 네트워크로 자산을 수신하도록 보장합니다.",

    "Centralized": "현재 중앙 집중식 전송이 제공되고 있으며 곧 무신뢰 전송이 시작될 예정입니다."
  }
}
